想請教下邊個油站最低屌？

有人話esso 平，有人話中石化平但傷車，有人話加德士用油卡入黃金性價比好啲可以行遠啲。

P牌新手求賜教

中石化點樣傷車？
拉利 都去入啦

啲油嘅本質都係一樣
差別係啲添加劑啫

中石化一樣大把人會去入
心理因素啫

唔想幫襯中資就加德士 Shell Esso

邊間就腳入邊間啦
唔通牛撚咁遠入平油咩
油錢都係番到

中石化又無力
踩兩野就無曬

唔係心理作用，中石化啲油行少好多km

連登識車一定要v power入滿聲都唔同d
Esso平油無力但我架車可以行多30-50km

自己試啦 間間配方唔同
邊隻入得順未邊隻
我成家都入shell

加德士 油卡 + 油卷
能源大法最抵

咪入中資油啦

其實入中石化都冇事
一嚟全香港啲油都係98 外國啲車都係入87 92 咋
第二雜質嗰啲都係睇吓你點睇姐 shell油一樣有雜質
定期做好保養就ok

btw 有冇人覺得中石化好似好燒啲
遲次入shell都係行得500頭公里 但係試過入中石化行咗660公里

利申：shell 同中石化都入 睇邊間就腳

揸左十年車嘅老司機話你聽根本間間一樣

95,98就有分別
邊間分別不大

香港間間油站都係新加坡貨源，而且只有98
唔同嘅只有添加劑
價錢嚟講，自己去睇下都知啦，牌價連仙位都一鳩樣
你近邊間咪入邊間，特登行多幾公里，結果入50L油先平10蚊，有乜謂？

就係話石化多折

又唔係日日減
你近邊間 或者嗰日邊間減 咪入嗰間囉
唔通你要來回行十幾公里特登去石化入咩
或者你特登兩日唔用車等佢減3個幾嗰日先入咩

邊間平入邊間啦
全中國咁多名車入中石化唔見話傷車
喺香港入你架錢七就傷車 莫名嘅優越感

入油都傷車 真係得啖笑

利申： 架車唔入市區 吸廢氣會傷車

坐人會傷避震
記得切勿坐人

間間一樣架
不過唔好撚幫襯中資啦

入v power 加多廿匹啦

氣的集體死火 疑涉中石化氣站

本港又有石油氣的士集體死火事故，《蘋果日報》今報道，近期數以百計的士在不同加氣站加石油氣後，頻頻死火，有司機更曾一更死火30次，有的士需更換液化器。有指大部份出事的士也曾到中石化油站加氣。機電署證實過去一周有20宗投訴，但業界估計涉事的士達數百輛。

報道引述管理超過400輛石油氣的士的順安車行負責人周國強指，10日前開始有的士集體死火，旗下約共40輛的士要維修，他懷疑是石油氣品質有問題。而的士小巴權益關注大聯盟主席黎銘洪，指近日幾十名會員投訴的士常死火，懷疑與曾到中石化油站入氣有關，他甚至聽聞有數間的士車行暫不准租車司機到中石化入氣，否則死火便要司機自行負責維修。

但機電署發言人指，過去一周只收到20宗投訴，已派人到所有石油氣庫及各區加氣站抽樣本化驗，至今所有樣本品質均合格。中石化回應指，關注有傳聞指個別石油氣車輛出現原因不明的疑似運行故障，公司已增加產品化驗，但至今調查顯示公司貨源質量一切正常。

你渣的士？

反映左佢點保養啲器材

邊間最抵去隔籬油卡油卷post 睇啦如果以每公升價格睇
但因應唔同嘅添加劑，唔同引擎對唔同油嘅反應都有啲唔同，有啲可能會消耗量高啲。所以唔係越多有就一定行得越長距離。
你鍾意嘅話可以試吓唔同牌子嘅油，睇吓邊間最襟燒。
我個人嘅做法係睇邊間最就腳，同埋一定唔會幫襯中資

加德士平時用開普通油就一缸420km
有次陰差陽錯入左貴油行左500km
你話會唔會好爆啲就差唔多
Btw shell逢星期四免費升級V power

咩撚嘢叫低屌呀
係唔係又有樣嘢叫高屌？
抵屌呀文盲

推廣期至2020年1月31日

呢個post竟然咁撚多人話入支石化無問題，仲幫襯支資，真係戇撚鳩

貼埋新聞都仲想疾我揸士

esso , 儲埋儲埋D分年尾有得換米

入開中石油 esso好似冇乜水咁

垃圾先入中資油。唔係啲油垃圾，係入果個垃圾

Wow正字特攻隊好叻豬

純粹從第三者嘅角度去討論就OK

收皮啦屌你老母

我揸tesla不用入油

自己唔識字重想笑鳩人
讀多年幼稚園先啦柒頭

Shell -2.9
中石化 -4.5
入邊個好？

普通車就中硬化算啦
除非你CLA250 AMG一定要入 V power

shell邊張卡2.9

閣下揸的士？

你問返-2.9嗰位師兄
我就未見過

公司卡

柴油JJ表示入開倉油4.x升

加德士-$4.1 能源大法

其實咩係能源大法 成日見好多巴打講

搭單想問 shell係咪都係星期一入有折？

留名